[黃色執笠圈] 捷輝汽車（黃埔小巴）宣佈執笠

聽日起停駛，並解散公司

佢公司個Facebook已經消失咗
得返半張有留底嘅cap圖

咁點去黃埔同九龍塘

我都諗緊點去石硤尾

去九龍塘真係食得屎

又一個俾黨鐵迫死嘅公共交通例證

不運作，照申請政府津貼，老闆發

Facebook (暫時)仍在:

追返去2015年
佢公司已經抽緊老鼠芬水

唔靠廢鐵真係冇辦法

啱啱search唔到

老闆黃到仆街

新聞訪問
個司機講到喊

咁蝕法唔stop唔得
留返元氣日後再開好過咁樣輸落去

佢呢啲專線車，stop咗嘅話之後已經冇咩可能再開返
全港用車最靚最舒服嘅小巴公司就咁玩完

但條線的確唔算旺

2E或者6C

畀垃圾運狗處間接殺死

你有無睇頭先？
一路講一路喊
眼淚大粒到

政府只會緊張狗鐵

難得一間肯落本試新車嘅小巴公司咁就玩完

呢幾條線啲車費好撚貴

now睇唔到有訪問
淨係記者口述客量慘淡

又輸

最記得司機親切既雙語到站廣播，好熱心

運豬署淨係俾人買Toyota

原本黃埔地鐵站開咗都已經跌唔少生意但而家仲支持到係因為住土瓜灣班街坊同學生
但而家被支那武漢肺炎搞到執笠
坐過綠Van之中，呢條線啲位叫做坐得舒服

其他公司執嘅話都唔會有咩特別感覺
但呢間曾經旺到有諗過上市，兼且係黃嘅公司執嘅時候
個感覺好複雜

2A 好多街坊都識個AR叔

唔少紅土人集體回憶

呢間好黃

試過搭錯反方向車去尖沙咀
司機落晒其他客之後特登車返我上黃埔

可惜！

難得肯試新車嘅小巴公司

早前好似接手進智堆舊三菱Rosa，都好似有縮皮嘅味道，估唔到咁快頂唔住者！

做得公共運輸行業多數都蝕錢, 外國係咁, 香港亦都係咁

暫時最好係 796X 轉 22

有無link

無錯
但我都係唔撚會搭黨鐵

九巴8A . 8P
宣布加班

呢兩條等到佛誕先有車嘅線
終於復活節就有車

為照顧來往黃埔至尖沙咀的乘客，九巴經與運輸署商討後，將於星期日（四月十二日）起，加強路線8A 黃埔花園 - 尖沙咀（循環線）及8P 海逸豪園 - 尖沙咀（循環線）的班次服務，直至另行通知。

個司機喊唔係因為自己失業, 係戥老闆慘同唔捨得間公司, 重讚間公司係全港最好

2號客量都唔算低啊

時薪制公司嚟講，人工全港最高，同埋係少數肯俾貴啲買自動波小巴嘅公司

喺出面係搵唔到嫁

2E慢到on9 放工時間搭我諗僅僅快過行路少少

有種官商勾結嘅味道
邊個唔肯跟佢枝笛就逼害邊個

土瓜灣去九龍塘，得番85號

有幾可員工失業仲會讚個老闆，個老細應該真係好人到爆

唉

X2

九龍塘土瓜灣坐2/2A係貴咗啲但夠快

796X 去到亞皆老街遊樂場落，落車前啫多次卡
之後行去候王道搭 22

都係 見啲司機個個都好有禮貌

行十五分鐘上火車站

想知係咪黃?
佢張通告完全冇怪社會運動，都幾正氣

popo用嗰架?

幾年前已經見到有好多做小巴/邨巴嘅人係盛讚謝生（捷輝老細）
佢係一個好人，但係喺香港，好人嘅下場通常都係悲慘嘅

咁不如搭85
或者行去太子道西搭22

個老細好人
加上呢啲時期

依間公司相信係近年香港少有以FUSO ROSA為主力既小巴公司
車既座椅好座
車算企理
未有黃埔站前,佢地真係做到無停手,D車成日爆
普遍車長既態度都好好

有冇人可以分享下老闆有幾好法
真係冇諗過一間公司倒閉，D員工居然係會為老闆不值、唔捨得公司，仲要已經係叔叔伯伯級都喊

仲有再早D既VW,BENZ 814
以佢地路線既規模
依間公司都算肯落本
成日試新車
同埋
有自己車房

以前6號密到一分鐘一架咁款
係柯士甸道排隊

796X要拍多次卡
本身佢都無796C個種分段

黃埔站一開即刻傷哂元氣
加上幾年前投到果兩條醫院線客量好差.差到日日吉車遊街

太貴同比黨鐵打沉咗
利申擺咗黨鐵好撚耐

我認為去尖沙咀同佐敦 佢方便過黨

佢啲車真係好新淨

醫院線我睇最撚賺都係瑪麗去堅城果條
又貴又長期有條龍 用車又舊

Sorry 搞錯咗 796C

796c先有啦
其實佢黃埔去亞皆老街球場搭E23都可以
黃埔搭都係4.8

以n年前九龍10A定12B執笠既往例
運輸署應該會邀請有地區專營權果一間巴士公司即時開辦替代路線,直至小巴路線投標結果出爐
若果無人投標就會邀請巴士公司作出替代服務
我估計老九應該無乜興趣
城巴話唔定有興趣

區外人，搭過2次
有次同隻貓去土爪灣睇獸醫，完全唔知點走，係2號小巴救左我
之後一次係覆診，學上次等2號，
記得部小巴同平時果d好唔同，豪華好多，
估唔到貓死左，連同佢搭過既小巴都成回憶。

基本上近十年新起既黨鐵
好多時都只會令當區原有既地面運輸服務下降或失去選擇
但係你座鐵未必係想像中咁方便
過多兩年沙中線開埋.紅土交通一定大檸樂

真係冇撚計，我又唔係住嗰度， 諗唔到有咩辦法幫佢

南港島綫西段

真係做唔住嘅，寧願真係執咗佢，至少以前賺落嘅錢唔使嘔返突出嚟，日後先有機會東山再起

AMS有錢好多規模都大d啦

不過講現代化制度化既綠小管理
最初應該得AMS同今次執笠既捷輝

AMS d車正路都唔算太舊

紅磡碼頭架13既車就真係超舊
早幾年全街都幾乎無哂舊款ROSA既時候
13仲用緊

人生第一次坐咁乾淨舒服既小巴就係幾年前入黃埔食野時坐
一直對香港小巴有個刻板印象：殘、舊、司機無禮貌
個次搭完全顛覆晒
但香港做良心生意只係自掘墳墓

上個禮拜先搭完 覺得架車好好坐

推

良心 曾經搭過一次 架小巴內籠好特別

黃埔站除咗去旺角太子/石硤尾之外 其他都好麻煩
有巴士/小巴方便好多
利申：罷鐵罷咗好耐

城巴有興趣都唔出奇
到狗巴見到有得做又申請條黎玩

充滿回憶
仲有咩係永遠...

聽得出老板好好人 好心酸

黃埔搭乜鬼地鐵呀
好似佐敦,九龍站果頭
你搭E23,綠小26一定方便過地鐵吧

唔好下下都揀地鐵先能夠救到你個社區內既其他公共交通工具
由其是有新黨鐵站開果幾個月
以往運吉未開波都已經計劃削服務削路線.近年就好左少少
其他公共交通工具做得住,社區內既居民先能夠唔駛俾黨鐵鍊住春袋

咪玩啦好大分別

係！！！！

之前坐好似換哂
不過佢班司機我諗揸左20年
有的細個已經見

E23轉22都可以
只係無轉乘優惠total要9.7

係咪講緊702上又一城個次
小巴10A 10M取消
不過當時本身都有聲音
議員想702A全日
加埋無小巴公司可以接手
所以先拉702入石硤尾

黃埔架26小巴其實好Q多人坐

下邊個話揀鐵

每日返工都搭

老闆點算 有冇咩打算? 我地都可以幫手

基本上依加運吉都係叫九巴加班8A,8P代6號
其實12A都應該要加密班次,或者提供特別服務
例如係九龍城碼頭開出行新柳街上上路,然後係大坑東掉頭又好,基堤道掉頭又好.當然最好就一定係照上番達之路,回程就跟85落碼頭
咁樣先可以令大坑東一帶既人有直接車落紅土
同埋係12A唔加班之下都幫到太子道,界限街一帶既手

唉, 應該都係路線問題 + 比黨鐵打殘

1. 員工啲假多過人
2. 中秋唔延長班次因為怕啲司機無車返屋企
3. 6-7月 試過個別路線唔做生意 因為怕啲司機塞死喺街

住咗廿幾年土瓜灣 應該搭過13嘅 不過一隻手都數得晒
架車又疏又貴又慢 平時見都冇乜人搭 好好奇做到宜家都未摺

但始終好多人搭6出去都係轉黨鐵

依D係社區上唔少人一見黨鐵開張後既諗法
唔知點解會邊都自己落地底
就算明明黨鐵唔岩路

講到尾黨鐵落到邊區都係麻煩
搞到d舖租貴...
又搞到d原有充足既路面交通服務要縮班加收皮

你入去fb睇下就知佢係黃
有D post要睇日期同時間
大日子都有做野

佢淨係做樂富上廣播道都唔使執
同埋其實好多人係樂富同廣播道坐佢去天光道同黃埔
而回程主要係天光道多人上車

架車好惡等
以前20mins一班都仲等到,但係有時都會變30-40mins
依加直情不定向咁
以番學計
其實佢行d位都算多獨市位同埋入到紅土學校區

但係真係好貴

無錯
主要功能就係咁
不過價錢太貴啦
貴都唔緊要,仲要好惡等先慘

佢的車真係亂黎

附近702b 城新都未去真正實行

加埋尋日港共用我哋錢貼返俾我哋搭黨鐵，真係屌你老味

佢原本仲有架低地台benz
可惜江湖傳聞比運吉署耍官威
驗黎驗去都fail
架車黎左幾年都出唔到牌
慘

好人喺香港生存唔到

唉，黨鐵正仆街

官商勾結
唔係皇冠一律out

部嘢擺咗喺又一城總站

當年佢同運吉開片

以前九龍塘坐73成日見到黃埔條線打晒蛇餅
依家無了

未有鐵前
基本上繁忙時間兩線係要出車海
但係中途客都仲要等幾班先上到

九龍城土瓜灣都唔少人搭

d 小巴超靚

黃埔d 人係咪咁離地? 明知狗鐵出賣香港人, 但都貪所謂方便去幫襯狗鐵唔搭小巴

九龍城去黃埔冇左2仔 就仆街啦！ 12同5D 最少30分鐘1班

19座小巴依條例真係好搞笑
若果可以批20座既話
我記得TOYOTA好易會處於下風
因為fuso做到20座,toyota唔得

其實都唔知點解要限19唔係20

之前唔係話佢依幾個月
每月蝕200粒咩

好可惜
一向搭開2號小巴去又一城 而家惟有改搭796x>22
黨鐵一定唔洗諗

好可惜
呢間小巴公司係我見過服務質素最好
最顧及乖客嘅

有幾條線 其實冇替代品
改一改大減規模
再賣我哋廣告
應該可以行得番

份通告都稱武漢肺炎 真黃到

會唔會全港最乾淨既小巴線，咁就摺咗

以後點去土瓜灣

希望d員工可以快d搵到新工

2號van，之前有個司機勁好，會每站都開咪叫站名，中英對照，落車上車又話小心前小心後。

啲司機真係好好，試過一次搭2A個司機未㩒分段我就嘟咗卡，去到總站司機話比番錢我

好老實小巴呢行真係太難做
一部車載得十九個
成本效益低到不得了
同巴士比
車同司機要多養幾個
個賺錢margin根本好細

如果捷輝做唔住
其他都好危
大把公司都只係做到收支平衡
一個武肺中哂七傷拳

呢個真 有次個司機唔記轉分段 我係唔知嘅一上車就嘟架啦 落車時 居然主動俾返兩蚊我 仲要我係有賺嘅 個分段係差個幾 俾著其他公司理得你死啦

青邊度出發

雖然大家都係BENZ
但唔同囉

最近好多黃店執

屌 搵政府幫手

真係太貴
黃埔去土瓜灣九龍城九龍塘都要8.8
比多一毫子已經去到荃灣

係..親切到好似去左日本咁

樓下有

佢哋差唔多個個司機都等乘客坐定先開始
真係好好

係 吊
啲司機通常都好好人 同紅色個啲完全相反
好似話會失哂業

AMS南區有幾條線幾乎全部換晒新Coaster啦
佢地條4M賺到笑 黃竹坑黨鐵站駁香港仔$4.4 三分鐘車程 未有反送中嘅時候 上繁下繁一架接一架車都接唔晒啲客 高峰期可以10幾架車行4M 係反送中開始之後先少咗人搭

估唔到小巴公司都有連登仔讚
可以點支持佢

吊 好撚心酸
好嘅黃嘅就比人淘汰哂

遲下開港島西延線即刻收皮

屌 講起就扯火
我唯一一次答6號 係好兆年行
見佢寫住暫停服務，但個老野埋站，問我去邊 我話去柯士甸站 佢叫我上車
之後過左一陣問我係去邊落:下，依為你去柯士甸道先比你上，我柯士甸道落哂客架啦，唔去到總站，我飯都未食呀

結果佢問剩番個兩個一路都係車上既客去邊，點知有個話去到新太陽廣場，佢死死氣咁要渣到去尾
結果

可以去紅隧口坐103

紅隧口坐104

等多10年就差唔多 10年嚟每年都話起 而家郁都未郁過

push

都係嗰句等多10年 10年前話2015年起好 而家乜都未做 話2021年開始 2026年完工 區內啲人都知冇可能

22疏到仆街

比多兩三蚊都貴
落返去排隊坐黨鐵啦你

黨鐵都唔識坐 你係咪on9

但用近排九巴出車嘅水平可能畀貴少少坐796X好過

你戇鳩定假膠

無咁就腳

比多幾蚊支持有良心有質素嘅小巴公司係值得嘅

起碼佢哋都肯用下新車
但以後冇得再搭

希望老細有本可以東山再起

臨死屌尻政府廢😭😭😭😭

黃埔站唔係可以搭到去九龍塘咩？ 都係觀塘線

諗你都諗到佢好好啦
唔通你覺得黃埔開左地鐵後小巴仲有得做
係識搵錢既老細一定未開地鐵就部署縮班，改道，停服務止賺
佢明知冇錢途都繼續開都係想養住班老人家

可以做d咩幫手，團結力量大

Sad but true
華富重建計劃推遲，2030年前話唔定運房局只會叫港鐵搞掂三條延線：
1. 東涌線延線（目標2029）
2. 屯門南延線（呢條應該相對快起好？喺條河起高架橋去碼頭）
3. 北環線（配合古洞一帶發展，開始收緊地）

東九龍線同南港島線西段真係有排等

你問自己啦
On99行得上火車站
觀塘線已經到咗啦

黃埔站同紅磡站都係紅磡區
但去九龍塘車費差成差唔多一倍
係而家呢個環境下
Every dollar matters

推
有冇咩可以做

條on9識閪咩
我去黃埔多過佢痾屎啦

撳鐘落車唔洗嗌有落，去土瓜環同九龍城都得

佢就係太好人，做到尾
要破產

好心噏

屯門南線狗也不屌
話19年起
依家傾都未傾好

好撚憎黨鐵，一有站
唔係益d居民，係益d地產佬同大業主
個社區會俾呢條線毀撚左
你睇沙中線，未到九龍城玄牛係咁收樓就知

唉返學靠佢
2a唯一途徑
唉
好多好多回憶
Part of my life

車舒服，司機又唔似平時班小巴佬咁西，但佢地真係俾狗鐵同武肺趕盡殺絕左，唉。

唔知你想講乜

呢條線使用率確實唔高
冇辨法

港鐵班工程佬要全力拆掂紅磡站個月台，肯撚定放低晒其他規劃緊的工程去補鑊

有個本身揸緊部車落佐敦食飯嘅呀叔見個站有人等車
停低諗住啱路嘅話就載埋佢，唔洗佢等
但係個呀叔聽錯嘢，去到尖沙咀狗屋嗰陣就發覺有誤會

應該係咁

算啦 黨鐵不了 有得搭巴士點都搭巴士

點去又一城...

sad...

九龍城好多靚的唐樓畀啲仆街收得嘅收，拆得嘅拆，成個區面貌變晒

呢兩條線啲車真係好新好靚
以為住個頭會搭呢兩架車
搬走左就無了
估唔到再聽到佢既消息竟然係告別。。。

架Benz低地台小巴一直出唔到牌

好耐之前已經好有前瞻性
1）㩒鐘落車
2）用新車加車頭電子顯示版
3）有電視廣播睇

記得佢最好賺係啲工人喺又一城搭一個站喺又一村/又一居落

仲要唔止一個咁樣讚！

我睇新聞個下個覺得個老細應該真係好好

班伙記先會對佢有咁高評價

可以點幫

屌 有次要去浸大等架13等撚咗半個鐘都未有，又趕住上堂已經遲晒到，2A又要喺又一城行返過去
結果罷咗幾個月黨鐵就咁破咗戒
係我唔熟呢區交通定點，覺得黃埔個位有啲kick

6號D 司機好好禮貌,會等埋人坐低先開車

黨鐡開通後，黃埔人已經用腳投票放棄212了
估唔到連咁高質的小巴都放棄埋

咁個死亡交叉位都真係幾惡哽吓 一塞可以塞成個鐘

我都好想知，黃店執笠就話外區人都可以入去懲罰
交通工具真係唔知點搞

唔係
本身架6號車上有客
佢應該係想提早落哂d客之後去食飯 唔番總站
所以打算唔埋站
最後見我係度等緊車 問我去邊 我話去柯士甸站(我第1次答 唔知個站叫開中港城)
佢可能聽錯左去柯士甸道，叫我上車
之後發現我係去中港城，就話:去到柯士甸道落哂架啦，唔理架啦，我飯都未食呀大佬

點知原來車上本身d客係去新太陽廣場
結果佢無得提早收工都係要車埋我去柯士甸站，同埋車埋d人去新太陽先收得工

俾運輸署撚
前兩年用幾百萬買咗幾部新車（輪椅benz）
但係運輸署用咗幾廿個理由唔俾佢出牌做生意
結果嗰幾百萬就冇咗

同埋佢前幾年換車應該都洗咗唔少錢，仲要因為佢啲設備多過一般小巴而又俾運輸署撚過幾嘢

應該唔見咗好多

雖然條線係黃
但我唯一一次答呢間野就中左伏
負皮我都無用，講既係事實

記得細個有一大堆騎樓建築，而家得返幾棟融融爛爛
地產同金融業唔死，香港人永遠唔會有好日子
家園只會經常被毀，社區冇左，就會失左香港文化
而且九龍城係難得有舊香港味道再加泰國同潮州嘅獨特味道

好過潮聯，萬年舊車，皮爆鐵舊

其實紅土地面交通四通八達
唯一缺點係塞車

係咪有得分段收費嗰架？
搭過幾次覺得好新奇

狗鐵獨立，之前都差d迫死巴士

以前地鐵站真係for 市民方便先起
依家起親都只係為左發展商場同物業

狗鐵獨大

嘩咁仆街都有
正苦

中學返學日日都坐

85點去又一城，要行wo

同埋近年d站格局唔係user friendly
除非你係住上蓋
否則遠離原有社區
但會害死佢

世上最垃圾嘅巴士線
無試過十分鐘內上到車....

嗰兩部車尋日都仲放咗喺又一城總站
真係好搶眼嘅
但係之後就唔知會點啦

賣鐵路物業/地皮fatfat
非車務收入賺到發過豬頭
然後就話自己按個19機制可以年年加價

成日土瓜灣搭

yes
何文田站咁 真係
又起到鬼咁大
都唔知幾多分鐘先可以行到去月台

完全唔撚駛計入收入度

錯 係紅磡
土瓜灣垃圾地方狗也不屌

咁多員工幫佢講好說話，一定好老闆離

有得襟鐘落車

最啱毒撚

去荃灣得條慢到嘔ge 30x

寶其利街有紅van

搭過一次

呢間啲管理真係做得好好㗎
車箱企理
司機安全意識高

但係唔少人，包括區議員依然迷信有港鐵交通才會好
即使有將軍澳呢個經典失敗例子都仲係執迷不悟
政府將港鐵設定為解決一切交通問題嘅靈丹妙藥
而由立法會議員到當區居民都繼續為呢套霸權論述背書
所以今時今日港鐵話加價就加價
要起新綫、減價就攤開手板問政府拎公帑
遊行示威話停就停等你班人出唔到街或者返唔到屋企
一切都係共孽

九龍城個出口仲on9
冇雷公咁遠，再前少少已經土瓜灣站
多得民建聯成功爭取夾硬整個出口

黨鐵$2長者
Every dollar matters

希望老闆抖足元氣再嚟過
或者做其他生意我哋一定支持

佢執另一個主因又一城封曬，搭開就知道點解，分水嶺黎，冇曬現金流，果個站好多號線已經係果刻放無薪假

顯徑條 803/803k/804 會唔會步後塵？ 依家無曬學生撐住，803k又無曬轉火車客。

不過呢間公司垃圾好多，司機係車箱食煙，803意外率又超高，一年一大炒咁濟。

黃絲都唔搭 講咩支持

睇到想喊

呢幾條線啲車真係又靚又新又乾淨

睇到好心痛 小巴業仲要員工真心讚老闆 好人難做

推

不過22啲班次真係
土瓜灣就搭85再行過去算啦

好敬業

6x出尖沙咀好撚快
以後係九龍城唔知點去黃埔
開咗地鐵之後就冇乜人搭 以前日日搭6號

好似主因係黨鐵

可以搭12a

呢個真係無辦法
希望老細未來東山再起

頭兩架冇見過 嗰時仲叫緊吉之島 好耐之前？

6號小巴真心好撚正
無左佢都唔知點算

係運豬署個主任
加埋黃埔居民自動走晒落地底

變咗地產發展商

坐差唔多九個字先到

可惜

揸歐霸，放大假

如果唔係黨鐵咁仆街我都寧願搭鐵 以前6號多人搭都係上火車站轉火車 直接搭黨鐵快好多

住黃埔坐左廿年 好唔捨得

無維基既財力係做唔到好老闆..

好快wor 天光道上到車半個鐘唔使到又一城不過依家無lu

其實仲有比運輸署玩死

負評嘅人應該唔係住東九龍
以後去九龍塘，只可以坐黨鐵，再唔係就深水埗行上去

三菱都唔少丫唔係咩

optare都有兩架

有7成三菱都係佢嘅

小巴某情度上要轉型做細規模既巴士公司先會有健康少少既營運環境

少客既線可以用少d資源維持服務
多客線又有效率好多
係乘客同營運方面都有好處
好可惜一直冇咩人認真諗過

捷輝當年想接手212真係好有遠見

運輸處話白田個總站未起好，唔比開

記得AMS都坐過三菱

白宮聯署啦
做咗先啦唔通乜都唔做比港共收佢皮咩

黃埔上車

所以根本就要解散黨鐵同埋除牌

豐田霸權

好可惜
唔想搭巴士同黨鐵
寧願行路

d 車好撚新

老闆第日東山再起，我地香港人再養番大佢，唔好氣餒呀！

或者行去太子道西搭22

負皮係因為你講嘢 1999

點1999法清楚到嘔

港豬：要搭黨鐵返工吸武肺了

好唔捨得 中學返學搭左六年

黃埔上車 2A 快啲

十年前左近

同期仲有試過vw

其實佢地試親都係唔成功多(部部都好短命)

但係始終耐唔耐都會試非主流車型

最下面果部就應該係果個品牌登陸香港第一批用家.果時有雜誌講過下

題外話.係幾年前歐五開始
佢地成為左fuso為主既小巴車隊.兼且漸步賣走堆coaster
其實依樣都已經係難得

最新款既ROSA印像中得佢地大規模地用

冇學生 大人又work from home
冇曬上下繁時
又好多人留家抗疫
唔通特登坐佢遊車河咩

而家冇曬上下繁冇曬客 做鬼咩

近幾代既三菱好少人用
歐四果代初期波箱易打柴
連ams都用到驚
同埋三菱好似無石油氣車

加上依一行不嬲都係跟大圍
邊隻車多人用又唔差就用邊款

查實入架optare都唔知圍唔圍到皮
中型巴士規格
但係要當小巴用

車價仲要貴

起碼係2035年之後嘅事

好撚記得 有司機會親口報站

不如集一集資 做落去啦
我個大家之後會繼續支持你地架

我靠佢日日返工唔洗搭黨鐵
依家要早啲出門

想問仲有咩車由又一城去九龍塘界限街明愛？

冇左佢九龍塘學生點番學

呢條線以前好旺, 成日滿客排隊
紅磡落TST 好快

d 車又新, 成日試新野, 新設備

行李架, 自動門, 襟鐘落車(比唔敢叫落車既毒撚用)
當初既流動車上廣告, roadshow 都係抄佢

巴打小巴黎

真係好可惜
我覺得CFM仲做得好過AMS

城巴22

全港最好小巴公司
藍絲AMS係抄佢，多車多線所以抄得比較慢

AMS 智障工交
聽個名都覺得奶共

第時去馬交真係要行路去中港城搭船

又係呢條共產主義戰士

一有地鐵就玩完
你睇顯徑站開咁
803k即刻無人搭

AMS個老細真係奶共嫁喎

個性質唔同
803K嗰隻本身就係接駁線，只係運人去黨鐵站
但 2 6嗰啲已經係跨區通勤路線
冇得比

唉
唔再開都唔好再咁lose落去

點解咁多負評

睇新聞d員工都讚公司好好 唔捨得

咁212真係冇得鬥
重疊晒加Poly個到塞車位
同埋九巴緊係留條貴線30X繼續做呢段 唔會留212

以後行完又一城無得再坐小巴返土爪灣

有名你叫運吉，運輸署絕對係港共官僚主義嘅佼佼者，係一個大Swamp，多年嚟一直用心用力巧立名目推卻民間對交通事務嘅訴求同改進建議/行動，建國後要DRAIN THE SWAMP 第一個一定係運吉

唔一定個個都搭足全程
6號其實係駁紅磡站

我返學嘅回憶啊

自從黃埔站開左之後已經少左好多客
而家執左唔係壞事

老闆執笠員工無屌到重要喊成咁
Lee個年頭 遇到好老闆其實真係好難得

金匙(九龍26系營辦商)臨時接辦2,2A
6,6X依舊停辦